考慮緊係唔係個名後面加(霸氣)兩個字

想改個有霸氣啲既名,改做
獨孤膠劍(霸氣)
又好似差緊啲野咁

利伸:上來鳩嗡刷下存在感

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功10連

最後其實係冇人理你

G持

獨孤膠劍(霸氣)(好似差緊啲野)